戴爾(DELL)傳晤投行 研以傳統方式招股上市

《華爾街日報》引述消息人士稱，戴爾科技(Dell Technologies)正研究以傳統方式上市，而不是以收購方式上市的可能性，因為有投資者不滿後者。

消息人士指出，該間美國電腦與科技巨擘將於本周接見多間投資銀行，確定承銷團名單。因此，該公司取消了原定本周為收購上市安排而進行的巡迴推介活動